成個財經台好似馬會出面d阿伯

個市一升就係咁歡呼，一跌就屌哂鬼，同馬會出面賭鬼一鳩樣

財經台成班都係廢老

咁唔係點
升就屌 跌就歡呼咩

幾時有社工去馬會門口叫人唔好賭?

買左SQQQ?

唔通跌又歡呼咩

問tips

被個市左一巴右一巴，撚狗咁撚

贏錢唔比歡呼 輸錢唔比屌鬼
樓主惡過共慘黨

睇你點睇，掉轉諗可以係左一巴右一巴返個市

我上年3月撈底長線投資廢老股，冇理呢次回調，坐住等經濟復甦

你個思路唔錯

樓主嬲豬

人類後生就係廢青，老咗就變廢老，冇走雞嘅

圍爐呀圍爐呀

我買咗put

多左一班自我感覺良好，自己個套一定岩，其他人個套就要貶低既人

你未知死字點寫

不嬲馬會門口果D阿伯都係連登仔
你而家先知咩
失敗係有樣睇,只係係連登你睇唔到

掉轉諗 一樣可以係個市未知死寫點寫